菲林機新手

想知邊到曬or買菲林平？

快圖美

黃店： Showa_f

快圖美老細藍㗎

黃店Megatoni 做緊學生優惠 又有得儲下印仔
不過聽巴打講話服務好閪 幫唔幫襯自己諗

菲林平？

菲林好似周圍都差唔多
早一年買fuji 一打兩打咁買可以amazon jp
買半打內香港有無咩好介紹?

要平就唔好玩菲林

真，樣樣野都係錢

想問如果買部CONTAX G1玩好唔好 +多枝G45
我見唔太貴

G1 幾好呀 唔太貴

G45超正
最好加多支g28
不過要留意下對焦距離中唔中焦

G1買綠標比較好

想問綠標 G1 + G45 4500左右抵唔抵屌

而家G1咁值錢

G1千幾買到
係支g45貴左

兩三年前買G1 + G45 大約3000頭

有咩學生優惠？

其實港島區有無邊度可以晒？得一兩筒時唔想下下都岀dotwell 謝

去 彩圖麗 灣仔同銅鑼灣中間

問多句 佢藍定黃㗎？

唔好問
好怕答案會令到再無地方沖菲林

自己沖

去咗沖
最後有一筒嘜都沖唔到 佢同返我講之餘 重refund返比我..
😭😭

唔想焗住去翻天皇呀